荃灣人自己都唔知要出黎，邊個亂吹荃灣出事就係鬼

荃灣人自己都唔知要出黎，邊個亂吹荃灣出事就係鬼

真

到到都多狗
睇黎落左好多公安

快撚啲散啊

有幾多手足去咗？

推

荃灣唔要人

荃灣本身成日都無事，門照開

突然就有人出左事，明顯有人攪事

走啦

綠楊新村都幾十 防暴

咪撚入黎送頭

荃灣今日咩事都冇

荃灣真係多狗

冇黑呀，唔要人

好似俾街坊屌走左

咪撚搞荃灣啦 今日咪好似平時咁樣

有啲低能仔信fb有人求其打句野講有事，相都無相就信。

低能

夜晚條街好撚少人
我都急急腳返屋企

只要你屋企唔係唐樓嗰邊 出事嘅機會就唔會好大

今朝已經好多防暴
關乜春事

推，咪入黎，好多狗同福獨

荃灣唔要人呀
唔係街坊嘅快啲走
--------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！